如果執到錢係好運定係唔好運？

好運，係跌錢條友戇鳩

唔好運，跌錢條友無運先跌你仲執，咪過咗啲黑氣俾你囉

試過執到一千 之後約人打麻雀輸返三千出嚟

執到錢梗係拎去報警啦

好孩子

又冇記認 過一排無人認領就自己袋 心安理得

識玩 受教了

關於執錢的問題 路不拾遺

過年前有個朋友同女友返大陸揼骨，坐的士見到個目測有30萬港幣厚到接唔埋嘅銀包，佢女友大大聲話有個銀包喎，個司機話佢拎俾公安就得，個女友唔信司機局住叫司機車去俾公安。。。

最後我朋友鬧個女友on9分埋手，自己袋好過益公安

你啱

機場警員涉私吞市民報失銀包 消息指警區高層震怒

先讀

咁都要當受教
執到錢最安全一嬲都係報左搏佢無人攞自己袋架啦你唔係呀

細個只係識地上執到寶~問天問地攞唔到